基沙文諷金球：在他們眼中 歐國盃比世界盃重要

金球獎頒獎典禮今晚就將舉行，基沙文也是候選者之一，而當他抵達頒獎典禮現場，接受採訪之時，卻留下了一些爭議性的言論。

基沙文表示：「我現在在我的國家，這讓我感到非常開心，這將會是一個非常美妙的夜晚，我希望我能夠享受這個夜晚。我們會去看選票的結果是怎樣的。」

「我有些遺憾，這個獎項並不能代表一切，但對我來說卻很重要。也許得獎的不是法國人，也許在他們看來，歐國盃比世界盃要重要的多，但結果怎樣我們還要再看。」

基沙文之前曾多次在接受採訪時表達對金球獎的渴望，但是從目前各大媒體透露的種種信息來看，最終得獎的是摩迪，並不是來自世界冠軍法國隊的成員。

係幾吹漲 冠軍果隊冇人CARE

但係歐國盃佢都冇喎

影射牙朗

摩迪有?

當年佢歐冠+歐國雙料冠軍好難唔係佢

就算法國隊d人攞金球都未輪到佢攞啦

也許在他們看來，歐國盃比世界盃要重要的多

屌啦星淨係計法國人都未排到佢啦

佢講到歐國盃咁唔掂，決賽咪又係輸

其實關歐國盃咩事

基沙文就收下皮先啦

法國人應該比華拉尼先啦，大你一個歐聯呀

發緊老脾咪咩都講下

on9

第一，當年C朗歐國歐聯雙料已經比起當年美斯/基沙文有說服力，唔係只係因為歐國盃重要性大於一切

第二，今年人地華拉尼仲要世界盃+歐聯，你學咩人出聲？

唔係輸比呀朗記到依家下化 個隊野葡萄牙喎師兄

咪係 如果咁計到華拉尼拎都未到你基沙文拎啦

華拉尼重要性幾高先係隊波

要排都係華拉尼先
你舊年歐冠分組賽出局呀 點橕
唔通歐超打贏隊垃圾級既皇馬就當贏左歐冠咩

唔會低過基沙文

呢個柒頭d自信邊度黎
法國入面起碼2條友重要過佢下話

基沙文係法國隊重要性咪同馬杜迪差唔多
包皮重要過佢啦

忽撚左咩基沙文
大把人換入佢個位都幫到法國攞冠軍甚至更強
根本佢表現好平庸

決賽motm都平庸

華拉尼都未出聲

咁沙拿都應該有啦

覺得基士文冇以前紮頭果陣咁勁

基沙文諷金球： 在他們眼中 歐冠比歐霸更重要

收數佬頭果時最撚勁

細心d睇
佢前場控制節奏都好重要
好多波麥巴比都係死衝死去
都係靠佢控制返幾時快幾時慢
但係講金頭獎遠遠都未到佢囉

做乜基沙文咁搶口嘅

成日拎華拉尼黎講 真係頒俾佢你地又會認同咩 講緊以後華拉尼可以同大簡齊名喎

歐國盃最出位係皮耶

説到底佢都係射12m最重要，生波主要都係停波靠普巴再派兩邊

條撚樣煩左幾個月，就黎怨撚過猁狗

普巴

好撚酸

好唔撚好意思出黎吠呀
我以為得連登堆佢既死忠先咁on9原來佢本身都覺得自己值得攞
喂大佬呀唔計歐霸你得個世杯 成廿三個人都有呀
又唔係sharp撚到carry咁
打攻中入得個3球
聯賽唔講咩紀錄 廿球都冇
而家-6有個世三比你打下飛機咪偷笑
根本個世三位 美斯 包皮 華拉尼都值過你

屌，係咪都唔撚會係佢拎㗎啦，幾撚時輪到佢拎啫，成個怨婦咁做乜鳩

唔係踢班霸，冇拎過歐聯，一季加埋都唔夠30球學人日日開po吠

怨婦到

屌，條友當撚左自己係球王，早排學班玩具撚轉會搞the decision拍條片宣布自己揀邊隊 。你老味，幾年前俾你拎左個世三就開始語無倫次，真係以為自己同牙朗美斯同級

佢冇話要畀自己喎
幫自己友出聲都唔得?

基沙文成個怨婦咁

你睇番佢之前講既野先

賓施馬都未出聲

人地話哂世界盃亞軍喎

早兩年比佢-6拎到個世三就開始自大
又唔諗下自己個年都係乜春獎都冇

遲一兩年都會係包皮拎 唔撚係你囉 基沙文

賓斯馬

華布拿

歐霸仔就收陣皮先啦

後防核心叫唔叫高

摩迪carry克羅地亞拎亞軍難d
定基沙文搭單拎世盃難d
加埋有歐聯

基士文真係未夠班wo...唔計朗同花 值得過佢拎既大有人在...又唔係拎歐冠 又唔係飲恨出局但表現好sharp carry哂咁 聯賽入波又唔多又唔係冠軍 國王盃又冇 世盃法國隊成隊都勁 講值既包皮同華拉尼都好過佢啦 上年定唔知前年佢輸比朗既都叫個年只係輸小小 今年佢輸太多啦

摩迪一個carry
冇拉傑迪佢點carry

基沙文如果一早過巴塞踢，肯定唔會有咁多人質疑佢
話佢聯賽入球唔多，都要諗下馬體會風格主守，前鋒機會根本唔多

連垃圾車都踢到你落霸氣盃就返去檢討一下啦

求其叫個拿卡都屌打佢

人地摩迪就歐聯冠軍+世杯亞軍
你要同人鬥 世杯冠軍+歐聯亞軍 咪可以鬥下lo

留意，我無話佢一個carry晒

法國唔到佢唔通真係麥巴比華拉尼咩

咁仲叫carry?

呢度個個都話雞屎文世界盃平庸
我都唔知係咪入左平行世界

摩迪咁就叫carry
Grizi 4入球2助攻三場motm包括決賽就叫搭單

一齊carry

法國唔計

嘈左半年都仲嘈緊

好老實講法國打既係一個整體, 你可以話無乜邊個特別突出因為每個人都做好佢自己本份有突, D人覺得包皮突出係因為本身大家對佢無咁高期望姐, 但話基沙文平庸真係得啖笑

呢條友都on9既
一早知世界盃冠軍冇人care架啦
真係重視既紐亞小白沙維當年就拎撚左啦

講真比基沙文都好過比摩迪

基沙文世界盃入12碼外，仲有咩好表現咁巴閉到可以拎金球獎？
麥包皮搶鏡好多啦

下下入波 盤扭先有料扲金球獎?
係前埸造波就唔係表現

咁有邊個 華拉尼？定係你想講包皮

包皮就仲有進步空間 同埋都冇捧其他盃 未夠爭
華拉尼同基沙文比贏晒
喺法國隊重要性大家差唔多 但R聯>R霸啦
如果唔係華拉尼打後防 點會排名低過佢

姐係
華拉尼＞griezmann＞包皮

我估佢要基沙文一個扭曬對面同埋屈速度入波先叫我有料

佢一向好自戀自信😂
過巴賽個次攪到自己好撚重要咁
咩錄兩餅帶公佈自己去向
以為自己好多人關注咁

收聲啦廢閘

包皮點都值過基沙文啦下話

也許得獎的不是法國人，也許在他們看來，歐國盃比世界盃要重要的多

人地唔係sell緊自己
而係sell緊法國人 （即係Varane都計)
唔知點解連登仔要用 唔係Modric都係Varane 黎攻擊佢

世界盃冠軍都都攞唔到金球
除非你話 有其他球員 有大幅超越 世盃冠軍成員的表現（例如Messi 年度91球）
另外金球獎作為 2018年度大獎（而非賽季大獎）
Modric 新賽季喺皇馬的表現極度值得詬病

不過老老實實 今年邊個攞都係無咩說服力架啦

我真係唔覺griezmann喺法國嘅重要性低得過包皮

球會嚟講佢有r霸 包皮有啲咩？ 法甲冠軍？定係r連16強

基沙文係無資格拎，但隻魔迪都無囉

歐霸都計
訓撚醒未呀
未撚聽過霸氣杯可以幫人拎金球

咁又好能過16郎嘅

咁你有冇諗過佢歐聯16郎都冇先要打霸氣杯

其實我覺得Griezmann 同Modric 負責嘅嘢有啲似
純粹係前者得分入攝較強 而後者控球傳球較強
佢哋兩個都係做串連控制比賽節奏
之所以Modric 感覺上重要同突出
係因為法國條中場線真係好強
Pogba, Kante, Matuidi 全能咁制 幫輕分擔
Croatia得Modric, 留意返 點解話得佢係因為世盃嘅佢真係無限體能 走上走落 失波中場第一道防線就係佢 同佢喺皇馬做嘅嘢一樣

話佢Carry 又未係 但重要性的確比Griezmann喺法國嘅體系為高

普巴都未出聲呢條多咀狗又發咩癲
成日以為自己carry隊波

呢樣真
歐聯比人踢走 喪家犬贏少少當自己大佬

用varane 攻擊佢係因為大家都知道佢係怨婦
如果真係 varane 拎你估佢就會收聲咩
當年牙朗歐國歐聯雙料佢都可以出嚟嘈